去咗十幾間都冇美元現鈔

老豆都唔係唔想支持呀
但周圍都冇
可以點搞呢

㩒Hkd去找換店換usd有無得諗

都冇

邊區？中環區仲有

南區

大陸已經淘空香港美元儲備

我去旺角去左5間找換店問，每次唱$1000 usd
四間都有
依家總共唱左$4000usd了